# Image Search System
**1. Cài đặt môi trường**
```
pip install opencv-python==3.4.2.16
pip install opencv-contrib-python==3.4.2.16
conda install -c conda-forge imutils
conda install -c anaconda django
```
**2. Vào thư mục IR, Sau đó chạy cmd tại thư mục này với lệnh:
```python manage.py runserver ```
Sau đó vào trình duyệt, truy cập vào địa chỉ:**
[Demo](http://127.0.0.1:8000/IR/)



